嚴選CC 台手足十種拼搏精神

1. 推拉師長期佔據熱門 (tvb 戰線，基哥n+1 day 基本上佢地標題打個句號都大把人入去推)
2. 有人質疑> 五毛，pr 公司，波台假膠，放負撚。。。
3. CC TOY 手足有特權喺CC TOY 開膠POST (e.g. 扮藍C 放負）其他人喺其他台開膠post CC toy就屌鳩人
4. 好消息> 就來贏
5. 壞消息>加速師>就來贏
6. 白事當紅事（運動浪漫化例如只嫁前線巴、寧作飛灰乜乜乜塵）
7. 經常炒車，唔睇内文，唔fc
8.幻想某某名人係黃絲
9.洗版式文宣
10. 有人想知再講
最後
香港人！
移民！

大家回文前起樓主底
樓主咁多年都未改過名！